有傻仔係輕鐵751跌左黑色鎖匙包

果個就係我有無巴絲係1月21號晚執到一個porter黑色鎖匙包，我大約夜晚7點係大棠路站走，架車往元朗嘅751線

麻煩見到執到通知聲我，薄酬

751往友愛架喎 btw幫推

有無喺天水圍問過？

係喎761p先岩

無呀，fd group?

原來係761p 咁幫你唔到了 good luck

不如開新帖